新手單簧管：買邊支

新手單簧管：有冇人知邊支好？
Yahama YCL255 $4100
Buffet Crampon "Prodige" $3780
Duo Music ST1 $5760

買yamaha實無死

真 正路係yamaha. 想當年都係用佢